1727 河北建設苦主區

請問咩料
留意左呢隻一排 好大波幅
係咪微信女股

YES, 會做到2-3蚊

過兩日又上番二十幾 上次又係咁

收到 謝謝老師🙏

2 ~ 3 蚊入